(求救)SD卡讀唔到

電話入面張sd卡突然讀唔到，入面有旅行相未backup
試過將sd卡放係電話/tab/電腦到試 佢係完全搵唔到張卡
有咩方法
如果要整，有邊間鋪介紹

咩牌

sandisk

處理得唔好？

唔知 一直都用緊落電話 琴日無啦啦無左反應
想修復返可以去邊間到整黃金個邊?

買個讀卡器試下

試過 無反應
頭先去荃灣到搵人睇 佢用讀卡器都load唔到張卡

抹乾淨d 金屬？